唔鍾意我時，我做乜都係錯既

你唔開心
我出於關心你
想同你分擔壓力
竟然可以變到係我逼你講
逼到你就黎癲

當你變左心，我無論為你點改變你都唔會滿意